ACER保養無限等

屋企隻Acer mon用左一年左右就壞咗(黑屏)
call保養上門維修
check完話要換main board
乜都攪唔到，話要等零件到(一星期左右)
會再聯絡我約時間上門整

屌佢老母等到過埋年都無人聯絡過
自己再打上去問，仲係未有零件
連幾時有都未知，話要大約3星期

到兩星期後嘅今日再打去都仲未知幾時有
仆佢個街 唔通係等個天安排零件俾佢先有得整？
咁撚樣學咩人保養呀，零件都無

有咩可以做
ACER去仆街啦

Acer保養不嬲閪
利申 用緊acer mon